有國先有家？

有樓先有磚？

有仔先有精？

古文係咪讀嘅方向係相反